{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036478",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3014944",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 왕의지밀 한옥호텔"
    },
    "text": "2018年5月2日に開館した王の至密は、全州韓屋村の隣に位置する朝鮮王朝の発生地である太祖李成桂の本郷です。韓屋ホテルとして歴史と美しさを盛り込み、6000坪の敷地に建築されました。夜景や伝統遊び体験など様々なアクティビティも楽しめます。232人を収容できる64室の客室とコンベンションセンターをはじめとする付帯施設で様々なイベントを開催することができます。朝食は三太極で提供され、主なメニューは黄太のもやしクッパです。駐車場は150台の車を収容することができ、駐車は客室1室につき2台まで無料です。客室はチェックイン時にランダムに割り当てられ、全て禁煙です。宿はきれいで美しいですが、防音が良くなく、いくつかの欠点があります。全州の美しい景色と静かな雰囲気を楽しむことができますが、価格に見合ったクオリティは期待できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "王の至密はどこに位置していますか？",
            "answer": "王の至密は全州韓屋村の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "王の至密は何時に開館しましたか？",
            "answer": "王の至密は2018年5月2日に開館しました。"
        },
        {
            "question": "王の至密は何を提供していますか？",
            "answer": "王の至密は韓屋ホテルとして歴史と美しさを提供しています。"
        },
        {
            "question": "王の至密の客室数は何室ですか？",
            "answer": "王の至密には64室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "王の至密の朝食メニューは何ですか？",
            "answer": "王の至密の朝食メニューの主なメニューは黄太のもやしクッパです。"
        },
        {
            "question": "王の至密の駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "王の至密の駐車場は150台の車を収容することができます。"
        },
        {
            "question": "王の至密の客室は何台の駐車が無料ですか？",
            "answer": "王の至密の客室1室につき2台まで駐車が無料です。"
        },
        {
            "question": "王の至密の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "王の至密の客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "王の至密の防音はどうですか？",
            "answer": "王の至密の防音はあまり良くありません。"
        },
        {
            "question": "王の至密の価格に見合ったクオリティは期待できますか？",
            "answer": "王の至密の価格に見合ったクオリティは期待できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 297
    }
}